今場運動必勝方法：唔上連登剩係上行動網，仲有堅持五大訴求

行動+文宣網：
請大家堅持五大訴求同尋回自己初心

思路正確

退場嘅邏輯，係退一陣又上，而嗰一陣要靜靜雞

借個位講下退場雖然可以係玩膠，但如有應該點做

推